中方批評加拿大對趙立堅帖文無端指責 表示強烈不滿 奉勸加拿大不要被傲慢與偏見蒙蔽雙眼

加拿大外長發言人早前就中國外交部發言人趙立堅有關澳洲軍人殺害阿富汗平民的帖文發表聲明，批評中方發布虛假圖片和信息、有關做法不符合外交行為標準。

中國駐加拿大使館批評是無端指責，中方對此表示強烈不滿和嚴厲譴責。發言人說，加方慣於打著「民主、人權、自由」的旗號，攻擊抹黑他人、干涉別國內政，但對澳洲軍人在阿富汗的殘暴罪行視而不見，甚至還對中方譴責罪行的做法進行無端指責，再次暴露了加方傲慢、偽善和雙重標準的醜惡嘴臉，令人不齒。

發言人說，中方奉勸加拿大站在人性良知一邊，站在公道正義的一邊，不要被傲慢與偏見蒙蔽雙眼，不要跟國際上某些勢力同流合污，否則只能自毀形象。

呢班顛狗真係好好笑

加拿大應禁中共人移民，然後封閉使館
以後大家河水不犯井水，肯定不會再有拗撬

真係以為自己在春秋戰國時代.
逐個擊破, 玩分化.
1) 中共既行為,已經係人都知.
你再強番,下一個一定打Q我.
2) 各國已經對中共不信任,同驚恐.
明白只有合作,先不會給中共食.
3)世界資訊流通. 中共做D咩衰野,1-2小時後就知.

以前資訊唔發達, 再有D二五出賣國家,給假資料D王帝.
就容易玩分化.今時今日,玩呢套,唔係唔得.
但是要好精明同好有手段. 中共.......

戰狼好波

咁支那又干涉香港同澳洲內政

俾人打唔好問點
小學生都識講

澳洲同加拿大幾多小粉紅，趕晒返支那啦。

你自己挑人機先

奉勸加拿大站在人性良知一邊，站在公道正義的一邊，不要被傲慢與偏見蒙蔽雙眼，不要跟國際上某些勢力同流合污，否則只能自毀形象。

講得好正確，加拿大應該聽下人勸

好有清朝feel
百國聯軍滅共不是夢

中共好撚似丁蟹

加拿大同澳洲同一陣線

5 眼逐個屌

支那真係咁天真以為CHINA JOE會嬴

見到支共含得呢碌就打唔到果碌真係好想笑

其實我真係唔明。有時啲嘢一個人話佢有問題，佢都仲可以話人哋對佢有偏見，但依家n咁多人話佢有問題，佢都仲係覺得人哋有問題

支那共匪，無恥就梗架啦

呢段嘢由中共把口講出嚟真係癡撚線

啱啦啱啦，戰狼上身